能大 degree 加 國力 PhD 算唔算尾機？

4年 degree 加埋 4個月 PhD